[高達]咁多人鍾意自護同馬沙係咪違反富野"反戰"本意?

咁多人鍾意自護同馬沙係咪違反富野"反戰"本意?

兩者有冇衝突?

感謝賜教

✔️✔️

咁鍾意聯邦就唔係?

0083先係

鍾意高達已經違反左佢本意啦

高達本身係文戲講反戰 但好多人淨係識得J高達J叉鴨脾J馬沙 個個成班小學雞咁齋睇打戲有撚用咩 鐵血孤兒其實好血淋淋地描寫左戰爭孤兒嘅可憐之處

你班hi仔又話無聊點解唔打交

其實富野想講二邊都係仆街，因為班高層的自私搞到要戰爭，最後根本無人勝利，主角最後都傷痕累累，聯邦自護都只係參考美國德國，但現實出現一堆自護撚，將自護行為合理化

所以火影忍者先係世界第一

魔法戰爭呢？

呢套垃圾就

你個名

自護萬歲

睇清楚小說同動畫，兩邊都有講，聯邦用埋啲唔合宇宙嘅方法打自護，子彈反彈打平民打爆colony,放colony 落地球本身打總部，冇諗過打民區，係聯邦打到個colony 散左自護先成千古罪人，至於毒汽，如果加入origi 說法，本身係本据点，不過毒汽真係自護黑歷史

自護係薩比家掌權之前,同埋佢班支持者本意都係希望殖民衛星可以自治

換個角度睇其實幾似香港同中國

要響應火影台活動，唔想比人批鬥

殘體字死撚開啦

[左膠]鍾意高達係因為佢只係動畫
戰爭係動漫入面出現已經足夠

去到F91 聯邦都係咁廢+死好命

淨係識魔劍

魔劍太ON9,本身幾好

魔劍都好血淋淋

所以一直強調二邊都仆街
最討厭d人美化晒自護，講到所有野得聯邦錯

最討厭d人神化晒聯邦，講到所有野得自護錯